黎則奮：黃毓民、李怡、練乙錚等本土派垃圾毒害八大院校成班傻仔學生！

黎則奮：黃毓民、李怡、練乙錚等本土派係垃圾，毒害八大院校成班傻仔學生！

一個節目, 有兩件極品廢老垃圾

真係想死

咁黎則奮傳銷毒唔毒害傻仔？

Yes, 以為自己曾經係賽跑冠軍果班，值得滅亡

佢幾時返加拿大

睇佢個節目, 感覺好似食緊屎咁

毓民淪落到同2件9up廢老齊名

自己搞傳銷既有咩資格話人